最後一次

如果將這種感覺對你說最後一次
情感會更加真摯
連呼吸也不可以
猶如堤缺後沒法停止

再見啦連登

88

係

點解

最後一次 想念著你
最後一次 再度記起
只准今晚再度為你痛悲
在凌晨要淡忘
這段憶記 刀般鋒利
寄望痛傷有個限期
儘管想到有人為你蓋被
抓緊放手的 勇氣